[冷氣軍師] 既然大家咁鍾意打陣地戰 不如就研究點打

緊係散兵陣
退無可退先會打。

火牆

但現實唔係咁嘛...

唔好打陣地
雨革呀

點樣防彈

盾+rb

全民救港 全民勇武